捉到卧底唔好仁慈，男既打殘女既剃光頭

講緊打機

勸交同罪

推

男女平等
男既點對女既都要點對
剃光頭?收皮啦屌你老母

好！

女嘅都要打殘

還眼！

捉腳令佢地訓底
捉腳令佢地訓底
捉腳令佢地訓底

女人被剃光頭根本係酷刑黎
當然，你覺得唔夠可以兩樣都做，我無意見

屌你老母咁撚溫和?
直撚接殺啦
電鑽最撚快5秒搞撚掂
好撚簡單
你唔搞撚掂你就變浮屍
風險一鳩樣

agger

阿姐:夠喇 夠喇 夠喇

good

都接受
我既出發點係剃光頭（女）睇落無咁暴力，但又令當事人好痛苦

我地要照顧下傳媒朋友

同意 次次都放佢地做乜尻
又唔諗下手足比人打到死

唔好剃頭，要做真正男女平等主義者，男女都不要住死裏打

[size=8]記住佢地喺哣緊同一份人工[/size=8]

剃光頭係性暴力，係性別歧視

點對手足就點對佢地

夠佢老母

女嘅揸波得唔得？

人獸交好噁心，影響我地形象

掉入屎窿,倒轉張個人插入去

記唔記得不割呀？
左膠既係拉走佢
唔係同罪 你當你判官呀？

你落到手你示範下

亂軍心者斬—有冇聽過？
而家打緊仗呀屌你，勸咩交？要勸去警宿勸

點解女既唔洗打殘

女嘅都打殘啦 打殘再剃

唔好剃光
淨係剃中間

有女手兄在場不在此限
始終觀感及令文宣巴打難做

不過就算係男手足
我覺得剃得頭就剃埋條眉比較一致

好賤呀

黑狗還_只係口號

上面答左，不過兩樣一齊做都ok
剃女人頭=羞辱

啲tb差婆本身都剷青架啦

我女 唔覺wo 光頭可以戴假髮 仲多款揀

割甩佢

又唔洗光嘅 中間剷條坑都得

7pm，遮打花園見

關節按摩師 視光師 性治療師 魔髮師

剃光頭同性暴力有咩關係
連登係咪變咗左膠主場

剃陰陽頭會唔會好啲
對男同女都有侮辱意味

支持剃光頭 下次好好認

狗乸要點做？

淨係剃光中間

唔好全光，淨中間全光會快D

除衫影裸照啦

不反對

唔好係鏡頭前做

但唔好捉錯lo唔係會輸哂

咁剃一邊/剃中間呢？
如果剃埋眉你接唔接受到

我諗你剃佢光頭對佢黎講係GLORY黎
痴烏蠅膠算啦

左膠嘅行為係間接傷害手足

一係自己行開一係做好比人打嘅準備去救狗

Why not both

光頭反而冇乜用 佢地入去個陣都係咁
玩眼眉毛就......

我講打機

屌 咁要有髮型師在場

不愧係暴大…好提意

用烏蠅紙痴頭髮

剃兩邊

男既起麻坐成世輸椅

自己剃晒佢再戴假髮
紋眉

男既陳凡個頭咪幾型

女嘅毀容... 好似好殘忍，所以都係斷手腳算

姐係打下交可以
用槍都可以
電鑽呢個真係未必得

push

你太仁慈喇 啲狗都不分男女老幼咁拖暴 你仲分男女？一律殘啦

男女都剃 仲要剩係剃中間 留返左右兩邊俾佢

女人被剃頭慘過殘廢

幫佢剃條中分

屈返斷對手就差唔多

黑警死全家

鏟中間比較好

我屌你咩

會唔會整個文宣係介紹神獸召喚嘅條件？警剔藍絲都好

剃兩邊唔夠震撼

其實點解無人研究下架兩係咪鬼

淋完電油再企埋一邊玩火機都幾歡樂
要佢自己跪低攞張證出嚟講自己Number

男同女都陰陽頭

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

對方打我哋時，對方有有人勸交？而得打死你，所以我哋如果仲有人勸交，佢就係鬼

睇戲多數係屈斷哂D手指
又冇血又痛又會有後遺症

成班tb邊有波

女嘅不嬲都剷青頭 光頭有乜可怕

天氣熱呀

左膠=出家

完全唔怕囉

將所有狗乸剃到十八羅漢咁
隔九條街都認到

做得女狗都應該唔係太care頭髮？

打女人會好難睇
剃頭都幾好
最多係電光火石之間唔小心令到佢條褲同底褲滑落

無錯

鬼有咁多時間咩拿拿聲打鑊金，打完散水啦

我覺得卧底先會勸交，和理非一早企係後面開姐啦

你當自動宜家打緊仗咩
傻鳩

標準冷氣軍師

寧願俾人打都唔想光頭

利申 巴

點解無人諗剃一邊眼眉

男既殺，女既打撚到仆街再殺

而家真係打緊仗，乜你唔知咩？
定係你唔係住喺香港㗎？

拉走咪算囉
我地有咁多人
拉極唔走至當同罪處置

女既剃光頭

光頭女警長

全民Gta

今晚七點遮打見

男女都要剃頭
低成本高回報

都味掂到佢就話夠啦

魔髮師

大把tb狗女本身已經skin head，最多帶頂帽又照常生活，驚撚你光頭咩

點解唔姦?

女嘅受瞓時一早已愛上剃頭，驚撚咩！男人婆你插佢佢又唔會覺得恥辱，可能愛上你添呀。

諗下點做先至令男人婆覺得羞辱！

好

撫心自問 做唔出
亦唔想見到任何人做

咁快俾佢死咪優惠咗佢

女既剃光中間喇 仲慘過死呀

剃毛澤東頭

你班友打咩game咁暴力一定要搵多啲人開遮擋鏡頭呀

不分男女，打到佢地終生殘廢
要佢地呢一世都記住自己當日點樣出賣香港人

轉頭手足食一記重拳瞓低，唔知個"夠啦夠啦"有冇罪疚感？

對方係黑警，身手同廢老不可同日而喻，剃頭難度太高太冒險，而且仲要帶部剃頭機喺身？

剃頭應該傷害好低
本身都成班tb 頭髮仲短過我
狗乸剪毛係佢地預左既事

你覺得狗女驚剃頭？
狗女捉到手足係剃頭就算？

無線紋身機幫佢係塊面到畫條丁上去

有埋不反 差你文宣咋 唔係咁都懶掛 同我跳出同溫層 聽日我要見到周圍都係講緊個集會

對狗心軟即係對自己殘忍

陰陽頭太文革feel喎

剪走佢地粒lin得唔得?

剝門牙

剃中間或者正係剃一邊

我唔想大家咁光明正大打死啲狗
但可以參考啲狗平時點對手足
屈手，壓頸，踩春袋呢啲一定要
嫌打頭爆缸唔好睇，打關節位等佢第時無得跑快啲
口味重啲既除埋佢條褲啦，啲狗鍾意玩SM

打機，男既燒春袋ok？

捉住爆一粒春

女既睇下有無花妝，我覺剃眉慘過剃頭

毀容

第一句話唔好仁慈
第二句話女既只係剃光頭
巴打睇黎都係仁慈派

女既緊係

乖喇 大家畀啲危機意識得唔得

千奇唔好打關節
打關節人地仲點番工打人地仔女？

女都要打殘 啲黑警點對啲女手足？

掂啦交比你鑽

女警卧底九成TB樣,
你食得落咪攞去

講真 去到現場個個都只會打頭

真

呢隻Game應該剃眼眉
隻角色一行出街
係人都知佢25玩家

男女都要殘

賤

唔洗咁講究
大刀闊斧就得

太晒時間la

雖然好想見到

錫一啖春袋

打完唔好放走 搵地方軟禁佢 睇下班狗救唔救 唔救既大量前線狗一定發癲

up

女人最重要係個盤骨

又捉一件左膠

左膠從不是同路人

求剃眼眉

要扯頭髮連頭皮都扯甩

剃西毛唔係性暴力喇卦，不過男人婆晨早可能剃哂

有無諗過唔剃光頭
摩西分紅海咁撚樣 淨係剃佢中間
等佢淨番兩邊都唔知剪唔剪埋佢好

賤係睇對咩人，剃眼眉加半前額，幫佢復興大清

對敵人仁慈就係對自己殘忍 狗同藍絲就一定要廢手腳
其他就剃光頭加噴黑 再睇下打幾重手

只係勸唔好打頭呢？

至小斷手斷腳 永遠做唔返黑警

我個深藍老細上左年紀，之前同我傾計話驚甩頭髮同自己頭髮生得慢，所以剃頭比起打到爆缸佢應該係驚剃頭

利申：佢女人黎，好鬼姿整

話就話gay登啫
但係冇巴打話過要屌狗喎

市民：穿示威者裝束警員制服黑衣男 拖入後巷「打到豬頭咁」

盲慘過殘喎

全力推!!
10.14 香港人權造勢大會
19:00 中環遮打花園
(已獲不反對通知書)

請大家不要忘記
爆眼、性侵、打斷骨、浮屍等等...
前兩日陳同學悼念會
應承過繼續幫佢行落去
一齊行落去!!

一人十支/張美國旗造勢!!

【行動】入黎save低美國國旗、睇人權及民主法案懶人包同聽美國國歌！推上熱門唔該！

你啱
但眉好唔就手

打唔係問題 唔好俾人影到呀
講緊打機

你表演黎睇下

蟲魔法應該最大殺傷力

終極蟲魔法，麥皮蟲入西

慎入

大大力錫春袋錫死佢

女人緊張尾毛多過條命呀

左膠唔好阻住曬

直接毁容啦

最撚僧D 左膠，手足俾人濫暴又話好傷心又呢樣個樣。
有機會個時又咋係識，算啦唔好打啦。
最當手足condom 就係D 仆街左膠。

連一個雕像都容不下？

好撚多和理膠叫唔好打

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

琴日TKO開頭拉住隻狗走的係邊位

剃陰陽頭好似正啲

真係唔想打女人，女既捉到交比絲打，女仔應該會知點樣對佢最殘忍

何妖口水

男女公平對待吧

有陣時做野要講效果

乜絲打咁重囗味

男女平等 集體剝牙啦

點樣做？錘仔？

左膠要打

女嘅要摷同踢閪拍波

學黑警做法，拖入後巷先打

等你表演

有冇前因?

[尋人］緊急幫手尋手足（13/10 19-20:00，亞皆老街）

殺佢咪益左佢，打斷手腳獻世是基本

男女都打殘啦

打隻陷家產！

還眼 填命

全部都要斷佢手腳

打關節
打春袋
強姦得咁過癮?
跑得咁撚快?

應該淨係剷佢中間個條坑
你幫佢剃光頭啲人最多咪以為佢係癌症病人

香口膠痴頭髮都可接受

啲差婆入學堂剷青剷到慣，剃眉好過剃頭

現實少少

之前睇有巴打話要用索帶索JJ

眉不嬲係畫
如果啲女人冇畫眉 係根本冇眉

打完即刻散 提防有狗

pvp輸左吳係會跌裝架咩？我記得以前玩RPG輸左D裝跌晒會得返底衫褲

剃光頭有咩用... 佢地學堂都慣左冇頭髮架啦, 上次IFC卧底單野, 扮OL個頭髮短撚到好似岩岩學堂出黎咁, 高調到呢

冇人想睇

[大支線] 陳彥霖事件整合帖

一個夢 揭開政府重大陰謀

時序由早至遠

我懷疑有死者報夢(2)

鶴藪水塘燒烤區場6號

鶴藪水塘燒烤區場6號 (2)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (3)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (4)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (5)

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（2）

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（3）

新屋嶺2.0？

政府澄清擬於香園圍興建大型羈留設施謠傳

白虎山有新發現!!!

[恐怖] 大坑東蓄洪池極有可能同831有關

依家我可以講多少少巴打個夢境，大家入一入嚟

依家我可以講多少少巴打個夢境，大家入一入嚟 (2)

連眼眉都要剃埋

講得岩,一把生果刀插落去

啱ar 打撚埋左膠

男嘅踢春袋

對一般女人可能係
但狗女本身都接近光頭

打撚埋的叫停手既左膠

踢閪得啦
拍乜撚野波

你同啲黑警有乜分別

除咗痛楚，仲要佢感受到侮辱感

「夠喇」

阻膠拉開 一次警告
警告過後再阻打撚埋佢

光頭

721831

講真起碼都要甩幾隻牙先好好睇睇

推啊

剃眉真心慘
仲要淨係剃一邊

剪埋d眼睫毛

鍵盤戰士

壓落地磨面屈手都要掛，好多手足捱過呢d酷刑

其實侮辱仲有用過整傷

如果藍絲影相做文宣就係對佢地二次傷害

用索帶綁住佢哋示眾！

私了一定要爆春袋
仲要唔致命（左膠大愛）

一路叫唔好打頭一路大大力錫佢春袋
個畫面正到諗起都想打個飛機

你諗下如果你係藍絲
比人私了打爆頭壯烈d
定係比人私了爆春袋搞笑d

唔通大大聲係記者鏡頭面前話比人爆袋咩？
有力講都無面講啦

我係左膠，我建議女就絲打做番
至於做咩都唔割

Friendly fire

打爆個鼻先

光頭唔錯

剃埋眉最好
一出街係人都知你係藍屍/狗

岩呀，睇你點做鬼

女既:

講緊打機

阻膠就搵人拉走佢

剃 "部分" 頭髮 + 打殘
仲有時間嘅話 眉毛剃一邊

邊有時間做呢啲嘢其實

千祈唔好拆祠堂

Push

女人剃光頭之後冇番半年做唔到臥底

女既拍閃卡

唔洗光, 快速用較箭是但cut就得

凡事留一線，千軍萬馬來相見。

琴日將軍澳隻阻膠擺明都係臥底狗啦
竟然無人搞佢

一口氣整咗幾張文宣 聽日一齊衝爆佢

呃首先用索帶索起曬啲手手腳腳先啦

聽聞古代時唔知犯咩罪會喺臉上刻上記號
等人人都知道條友係罪犯？

斷手斷腳係基本盤唻

男女都要剃跑道

我地係企係香港人果邊
警察唔係
夠未?

界花塊面佢

界花塊面佢
依樣冇得補救啦掛

點解女既就只剃頭先？

鬼黎
處理埋佢

劃記號再影相
等人人都知佢係警察

係條街到?我冇露出既癖好喎

秀才造反就係咁

第一樣要對付應該係阻膠，搵人拉開啲阻膠先講

夠喇/唔好打/打死人㗎⋯⋯

依D係臥底黎

男既斷J女既爆子宮

PUSH~~~~~~~~~~~~~~~~~~

下次唔好再成班人亂咁打,要分人去捉手捉腳或者撳低佢先打
男女都最好剃頭,剃一邊眉

唔會,狗女好多都剷青,根本無阻嚇性

男女都斷手斷腳咪得，你打得仲講好唔好睇？你係要制止佢，剃頭除左精神上攻擊左佢仲有咩用？